%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Vorlage Bericht AnCP-2
%   
%   Diese Vorlage beinhaltet die wichtigsten  und stellt ein einfaches
%   Layout für die Abgabe der Berichte im AnCP-2 zur Verfügung.
%   
%   Autor:      Thomas Keller (keeh@zhaw.ch)
%   Datum:      19.07.2019
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%  Eingebundene Pakete

\documentclass[a4paper,ngerman, twoside]{scrartcl}          %   Grunddefinition der Datei
\usepackage[utf8]{inputenc}                                 %   ermöglicht Umlaute direkt (ä,ö,ü,...)
\usepackage[ngerman]{babel}    								%   Sprachpacket für Vordefinierte Blöcke
\usepackage{csquotes}                             
\usepackage{amssymb}                                        %   stellt eine Bibliothek von Sonderzeichen (ohne Mathe Umgebung zur Verfügung
\usepackage{amsmath}                                        %   Diverse mathematische Funktionen
\usepackage[version=4]{mhchem}                              %   Chemische Formeln abbilden
\usepackage[hidelinks,pdftex]{hyperref}                     %   Verlinkungen innerhalb des PDF
\usepackage{url}                                            %   Einstellung für Links
\usepackage[
			format=plain, 
			margin=10pt, 
			font=small,
			skip=10pt]{caption}                             %   Einstellung für Beschriftungen
\usepackage{pdfpages}                                       %   Einbinden externer PDF's
\usepackage[toc,page, title]{appendix}                      %   Diverse Einstellungen für den Anhang
\usepackage[
    backend=biber,      %   Einbindung mittels biber Backend
    style=chem-angew,   %   zitieren nach Chem. Angew. Journal
    biblabel=brackets,  %   Eckige Klammern
    maxnames=3,         %   Maximale Anzahl Autoren (vor et. al)
    minnames=3          %   Minimale Anzahl Autoren
    ]{biblatex}                                             %   Einbinden & Darstellen von Literatur
\usepackage{lscape}                                         %   einfaches Seitenlayout (quer)
\usepackage{setspace}                                       %   ändern von Zeilenabständen
\usepackage{float}                                          %   Positionierung von Gleitobjekten
\usepackage{fancybox}                                       %   verschiedene Container Formate
\usepackage{scrlayer-scrpage}
\usepackage{ghsystem}
\usepackage{longtable}
\usepackage{epsfig}




\usepackage[a4paper, 
			left=28mm,
			right=22mm, 
			top=35mm, 
			bottom=30mm, 
			headheight=15mm, 
			footskip=15mm]{geometry}
\usepackage{tabularx}                                       %   erweiterte Tabelleneigenschaften
\usepackage{microtype}                                      %   hübsches Schriftbild
\usepackage{multirow}                                       %   Zeilen in Tabelle verbinden
\usepackage{booktabs}
%\usepackage{colortbl}
\usepackage[]{xcolor}

%%%%%%%%%%  Einstellungen für die 
\urlstyle{rm}                                               %   setzt URL Schrift auf Std.
\setcounter{tocdepth}{2}                                    %   Darstellungstiefe des Inhaltsverzeichnis

% Anhang-Einstellungen
\addto\captionsngerman{\let\appendixtocname\appendixname%
\let\appendixpagename\appendixname}
\renewcommand{\appendixpagename}{Anhang} 
\renewcommand{\appendixtocname}{Anhang} 


%%%% Draft environment %%%
\usepackage[framemethod=default]{mdframed}

% Literatureinstellungen
\addbibresource{reverenzen_ocp1.bib}
\DefineBibliographyStrings{ngerman}{                        % Schreibt et. al anstelle von und weitere
   andothers = {{et\,al\adddot}},            
}

% Grösseneinstellungen
\setlength{\evensidemargin}{0.0cm}
\setlength{\oddsidemargin}{0.0cm}
\setlength{\textwidth}{16cm}
\setlength{\topmargin}{-1cm}
\setlength{\textheight}{24cm}
\setlength{\parindent}{0.0cm}
\setlength{\headheight}{14pt} 

% Tabelleneinstellungen
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}} % linksbündig mit Breitenangabe
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash}p{#1}} % rechtsbündig mit Breitenangabe
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}

% neue Kommandos (Macro)
\newcommand{\bit}[1]{\emph{\textbf{#1}}}                    % bold italic \bit{asdf}
\newcommand{\atz}{\quad\quad}                               % links rechts leerzeichen Breite M \atz{asdf}
\newcommand{\bb}[1]{\textbf{#1}}                            % bold \bb{asdf}
\newcommand{\uu}[1]{\underline{#1}}                         % underline \uu{asdf}

\pagestyle{scrheadings}	                                    % aktiviert kopf & fusszeile
\clearscrheadfoot		                                    % delets default header / footer
\renewcommand*{\headfont}{\normalfont}	                    % disable italic font

% Schriftbild
\setkomafont{sectioning}{\rmfamily\bfseries}                % ändert Kapitelschrift in Serifenschrift

\newcommand{\bigline}{\rule{\linewidth}{1.5pt}}
\newcommand{\smallline}{\rule{.618\linewidth}{1pt}}

%% Draft environment
\mdfdefinestyle{draft}{rightline=true,innerleftmargin=2,innerrightmargin=2,backgroundcolor=orange}
\newenvironment{draft}
    {\begin{mdframed}[style=draft]\textbf{This is a draft}\newline}
    {\end{mdframed}}

\mdfdefinestyle{ToReview}{rightline=true,innerleftmargin=2,innerrightmargin=2,backgroundcolor=green}
\newenvironment{ToReview}
    {\begin{mdframed}[style=ToReview]\textbf{This is ready to be reviewed}\newline}
    {\end{mdframed}}

\let\marginpar\marginnote


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Seitenlayouts
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\defpagestyle{Leer}{                % Leere kopf und Fusszeile
	(0pt, 0pt)
	{}{}{}
	(0pt, 0pt)
}
{	(0pt, 0pt)
	{}{}{}
	(0pt, 0pt)
}

\defpagestyle{Hauptteil}{           % Hauptteil
	(0pt, 0pt)
	{\leftmark\hfill\hfill}
	{\hfill\hfill\leftmark}
	{}
	(16cm, 1pt)
}
{	(16cm, 1pt)
	{\thepage\hfill\hfill}
	{\hfill\hfill\thepage}
	{}
	(0pt, 0pt)
}

\defpagestyle{Anhang}{              % Anhang
	(0pt, 0pt)
	{\text{Anhang}\hfill\hfill}
	{\hfill\hfill\text{Anhang}}
	{}
	(16cm, 1pt)
}
{	(16cm, 1pt)
	{\thepage\hfill\hfill}
	{\hfill\hfill\thepage}
	{}
	(0pt, 0pt)
}

\defpagestyle{Verzeichnisse}{   % Verzeichnisse
	(0pt, 0pt)
	{\leftmark\hfill\hfill}
	{\hfill\hfill\leftmark}
	{}
	(16cm, 1pt)
}
{	(16cm, 1pt)
	{\thepage\hfill\hfill}
	{\hfill\hfill\thepage}
	{}
	(0pt, 0pt)
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Dokument beginnt
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%    Titelseite
\input{Abschnitte/0_Titelseite.tex}
\leavevmode\thispagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%%%%%%    Plagiatserklärung, Abstract, Inhalt
\pagestyle{Verzeichnisse}
\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{1}

\input{Abschnitte/0_plagiat.tex}
\leavevmode\thispagestyle{Verzeichnisse}

\input{Abschnitte/0_Abstract.tex}
\leavevmode\thispagestyle{Verzeichnisse}\newpage

\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\newpage


%%%%%%%%%%%%%%%%    INHALT
\pagestyle{Hauptteil}

\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
%\input{Vorlage/Beispiel.tex} \newpage

\input{Abschnitte/1_Aufgabenstellung.tex}
\input{Abschnitte/2_Theorieteil.tex}
\input{Abschnitte/3_Konzeption.tex}
\input{Abschnitte/4_Durchfuerung.tex}
\input{Abschnitte/5_Diskusion.tex}
\input{Abschnitte/6_Ausblick.tex}
\input{Abschnitte/7_Experimenteller_Teil.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%    Literaturverzeichnis
\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Literatur}
\printbibliography%[heading=none]
\listoftables
\leavevmode\thispagestyle{Hauptteil}\newpage
\pagestyle{Anhang}

%%%%%%%%%%%%%%%%    Anhang
\begin{appendix}

	\input{Abschnitte/A_Chemikalienuebersicht.tex}
	\section*{NMR}
	\includepdf[scale=0.8,angle=90,pagecommand=\thispagestyle{Anhang}]{PDF/NMR/HS20-G17-1/HS20-G17-1-13C.pdf}

\end{appendix}
\newpage
\input{Abschnitte/ToDo.tex}
\end{document}